\documentclass[a4paper, handout]{beamer}
\begin{document}

\begin{frame}
	\frametitle{Huisregels GNUDok}
	\begin{enumerate}
		\item{Het enige ondersteunde systeem is Debian GNU/Linux.}
		\item{Verkoop \textbf{nooit} iets van achter de balie.}
		\item{Wij staan \textbf{nooit} iemand te woord aan de telefoon over een computer.}
		\item{Ontkoppel \textbf{nooit} een werkstation. Test ook geen onderdelen of apparaten met werkstations.}
		\item{Als je iets doet, wat dan ook, moet je naderhand in dezelfde dienst de werkplaats weer opruimen. Laat \textbf{nooit} werk of rommel achter.}
		\item{Ramen open je alleen door ze verticaal te kantelen.}
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Systeem strippen}
	\begin{enumerate}
		\item{Harddisk}
		\item{CMOS-batterij}
		\item{Moederbord (indien er genoeg tijd is)}
		\item{TV-, video-, audio- en netwerkkaarten}
		\item{DVD rewriter}
		\item{Voeding vanaf 250 Watts}
		\item{Indien het een fraaie kast is, zet je die voor 4 euro in de winkel.}
	\end{enumerate}
	Al het andere laat je erin zitten en brengt de kast zo snel mogelijk naar het electronica afval rek in de sluis. 
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Onmiddelijk recyclen}
	\begin{enumerate}
		\item{Draadloze muizen en toetsenborden waarvan niet binnen een minuut duidelijk is dat zij compleet zijn.}
		\item{Witte/Grijze toetsenborden}
		\item{Deskjet printers}
		\item{Printers zonder toner}
		\item{Scanner/Fax/Printer combinaties}
		\item{Alles wat je niet thuis kunt brengen}
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Recycle schema}
	\textbf{Bewaren op de afdeling omdat het waarde heeft}
	\begin{enumerate}
		\item{Moederborden}
		\item{Harde schijven, die kleiner zijn dan 80Gb of stuk zijn.}
		\item{Insteekkaarten}
	\end{enumerate}
	\textbf{Bewaren op de afdeling omdat het zeer giftig is}
	\begin{itemize}
		\item{Batterijen}
	\end{itemize}
	\textbf{Afvoeren naar beneden, gescheiden naar:}
	\begin{enumerate}
		\item{Papier of karton}
		\item{Plastics}
		\item{IJzer}
		\item{Electronica resten, ontdaan van hun kabels}
	\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}

